若果用二戰思維去打一戰會點

只係得思維
冇坦克(最少頭個幾年冇)
無限戰壕?
衝都唔衝個隻?

冇相應武器
有思維都應該未必有用

最少唔會衝先?
法軍一開頭簡直係當自己有無限人命咁

推

德國Schliefen Plan咪係

死傷好多wo
應該話二戰德國重用一戰戰略

推進得唔夠快所以先打成一戰
二戰因為有坦克無線電Stuka
所以先可以四個星期打贏法國
係德軍一戰行得太前